
2013-06-16T16:38:0Z
politika
Milliyetçi Hareket Partisi (MHP) Genel Başkanı Yardımcısı Atilla Kaya, Ak Parti'nin Sincan mitinginde üç hilalli bayrak açanların bir an önce bulunup ortaya çıkarılması gerektiğini söyledi. Kars'ta partisinin hizmet binasının açılışına katılan Kaya, üç hilalli bayrağın şeref yoksunu, haysiyet yoksunu bir takım insanlar tarafından istismar aracı olarak kullanılmasının kabul edilmez olduğunu söyledi. MHP Genel Başkanı Atilla Kaya, "Bir büyüğümüz 'Üç hilalli bayrak ecdadımızın azameti, bizden sonraki nesillerin de ihtişamı olacak' demiştir. Üç hilali bayrağı, şeref yoksunu, haysiyet yoksunu, bir takım insanların, bir istismar aracı olarak kullanmalarını bizim kabul etmemiz mümkün değildir" dedi. Kaya, "Bu tertibi yapanların, biran önce bulunup ortaya çıkarılması gerekmektedir. Bunu şiddetle ve nefretle kınadığımızı, bu hareketi yapanların milliyetçi, ülkücü hareketten uzaktan yakından bir ilgisinin olamayacağını da dikkatlerinize sunmak istiyorum" şeklinde konuştu. Daha sonra MHP Kars İl Başkanlığı'nın yenilenmiş binasının açılışı yapıldı. Dualarla yapılan açılış törenine, MHP Genel Başkan Yardımcısı Atilla Kaya, MHP Iğdır Milletvekili Sinan Ogan, MYK Üyesi Muharrem Yıldız, İl Başkanı Yaver Özcan ve çok sayıda partili katıldı. - Kars 9 70 20 0
